大冬瓜 鳩毛開叉

扯住賓周仔 J緊好多女仔
AV女 索到人人都想隊
仲有隻房事龍 佢最爽做雞蟲
woo~

Original?幾好笑

original la brother

而家啲人笑點咁高咩

低級趣味，不了

00後？

緊係original啦屌你老未